同唔識唔夾嘅人一齊去旅行真係慘過食屎

屌 無端端加多條友
又唔識佢又港女格 想死
仲要已經比左錢

可以點算 真係好唔想去 比左錢又要比人屌飛機友

去幾多日 3-4日就頂左佢啦

10日呀 屌

根本貼錢買難受
比左錢先無端端話加條友 我真係屌你老母

乜水黎真係FD?
無啦啦亂加人唔講聲？

可能有西屌呢

fd條女但幾bitchy果隻

我有 唔需要

我問拉條女入黎果個人同你咩關係 加人唔使商量下？ 都幾唔尊重喎

帶女都好撚麻煩
又要就條女 佢又唔可以開心同你地玩

分開玩咪得

熟嘅fd 我冇join佢地個convo
之後我見到加左個人入group先知